唉 又掛住打機未瞓 聽朝搭地鐵返工實瞓到總站都似

聽日搭地鐵返工補下眠
咁本人就比較爛瞓嘅
呢鋪實瞓到總站都似

淨係知道普遍成年人每日瞓6-7個鐘
而我又咁爛瞓
畀硬附加費了

想問有冇和理非嘅朋友都好爛瞓？

咪撚塞住地鐵,阻人去金鐘

放心
我返工特別早

啱啱tg見到 又好似幾有point